入黎討論下，為抗集集思廣益

就黎打咗一年，由一開始六月龍和道陣地
到今日開閃和你sing又好和你shop又好
大家有冇諗過岀黎係想見到咩成果呢
對我黎講我覺得係想透過岀黎影響經濟以令到
共府跪低，但幾次行動我地做到嘅成果有幾大大家有目共睹
好多人仲停留喺見到火魔就好興奮，但其實612我地冇火魔個影響仲大
就我而言我覺得和你飛，黎明，同埋幾次港島陣地令政府損失最慘重
的確係我地好多手足會因為陣地比人拉，但其實依家都一樣，仲好難聚人前日黃大仙我岀咗黎聚唔到人仲比狗逗
所以大家不妨諗下其他策略點先打得更好

其實政府會唔會驚我地整停成個港島多過搞旺角？

簡單來講
612係成功
其他所有街頭行動都係用一條條人命血去令政府陷入輿論劣勢
但香港政府冇損失慘重過

陣地係易大圍捕，但起訴到咁多人？大家岀黎唔係諗住無穿無爛嘛

所以每一次岀黎更應該話比自己知期望今次嘅行動達到咩成果先岀

唔好再用抖夠要岀黎依句逼人岀，岀之前諗好對策目的，咩信前線決左廢話黎，大家都係一個個體，你要信嘅係自己嘅決定

我認同你個意思
太多人同班狗對峙

有必要成日打到夜晚？我相信一朝早打啲鋪頭就唔開，打到咁上下岀其不意就散，啲狗又咬唔到人，啲商家又唔會開返鋪先係中庸之道，又影響到經濟

預期諗新嘅對策，不如用舊嘅對策，每個星期輪流用，未嘗唔係一個好方法

希望有多啲人睇到，香港人唔係淨係心口掛個勇字

自推

覺得有用就入黎討論下，鬧我弱智都得，講下自己見解

有討論先有成長，唔好比連登成為大台，令連登成為大家發表嘅地方

再推

好多人真係出黎為唱歌

明明係攬炒，拉閘就散水啦

開返又再出黎

再拉咪再走囉

無限loop到商場頂唔順

武肺都幫攬炒左一半

加多腳就得，但就頂唔住頸

對住d狗叫光復香港就真係光復到咩

我都係咁諗，打到天昏地暗有邊次係我地贏做到個目的就散水啦，又比人鬧散水

推

推到有人睇到

三連推

唔好陣地戰

明白嘅，但以往陣地拉咗起訴嘅人同依加相差無幾，但效果更佳喎

認同，每次出嚟都應該要有一個明確嘅目標，完成目標就應該散，避免殺敵一百自損三千
好多時用抖夠依啲情緒勒索嘅字眼叫人出，但又冇確實嘅目標反而搞到手足覺得抖咗咁耐出到嚟好似未做盡咁而選擇留守到最後，然後變成送頭行動
如果每一次都係咁手足只會拉嘅拉、傷嘅傷。面對長期抗爭，必須要將抗爭成本降到最低，先可以留到最後一齊對抗支共鬥長命

睇返以前岀黎起碼知為乜同會做啲乜